整合靚嘅文宣圖，方便大家出街用

身邊有朋友眼見街上嘅噴漆有啲唔係幾靚，想印出黎跟住個模整番啲tee 著係身，有無靚嘅字樣些牙下

星期五中環快閃 撐被捕保安

推

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

原圖pdf:

FB：阿門
IG ： pieceofpaper_pq

大量文宣圖